LIHKG第一屆影腳大賽 正式開始

留名j毛腳

你隻腳好黃

無咩血色

你係咪生cancer

咩挽法😂😂

本人正正常常好健康

返5p啦

黃疸

以我個人經驗 樓主似有肝病 好黃

好耐冇去body check

請大家出圖

返高登啦

可以留返d錢黎買棺材

有isp都仲有呢d5p仔

扮緊工

😛😛😛😛😛😛

修女呢份工好唔好做？

咁都唔改番名

King jer

J我

正呀
留名

Mk

唔錯呀 代表上帝保佑你

可否叫上帝保佑我

爆pm未

M你老味

挽你老母

有腳毛

男人無腳毛

男人老狗做咩剃晒啲腳毛

男人老狗做咩用美顏相機

係咪真kingjer

黃金左腳

Mk仔

屌你老母

高登仔勁過廟街睇相佬*睇隻腳就睇得出人地咩人

乜都話人mk
好撚毒

男人老狗戴腳繩
唔係mk係咩

佢地睇得出我有病 得閒要去check下

Kingjer??(

請返個鐘點啦

戴腳繩就mk

挽你老母臭化西

肯定好臭

屌你

帶腳繩 必MK

你個名

名呢
寫死你

隻腳指做乜撚野

左邊隻腳指

喂喂喂 屌你老母
成頁都係男人腳

你快啲post埋出黎啦

可能LIHKG係冇絲打的

出面好凍

巴打

好靚嘅燒鵝脾

老女人指甲油
btw more

可以食三個月

老女人指甲油

( Show Blocked User - 你老婆個仔 )

呢隻色好撚靚

無張紙仔 唔當係本人啵

好羨慕

係街 哪來的紙
紙巾要留番黎抆屎

你咁講 我覺得係男人搽老女人指甲油

成班麻甩佬腳
高登絲打快啲過嚟招兵啦

幾時有個腳趾夾野大賽

我遲下諗住開

靚女邊會痾屎

係時候奶乾淨佢啲貓砂

好靚

我求撚其隨手搵左個飲完既牛奶樽
下次真係搞既我買支滿既返來夾

影高少少ok?

睇到都feel到想抽筋

樹根

岩聽
我淨係識射屎

男人唔搽得老女人指甲油呀
搽完引死女

好撚正 好想奶

盒紙巾

屌，係因為我隻腳凌空又要伸唔值先咁
過兩招囉

侏儒

留名待J

行快幾步會唔會斷？

唔知點解好撚好笑

再拉高d

有鳩毛

Pm晒上面d絲打

挽你老母臭化

影住條孖煙通點解扯唔起

毛 全部都係毛

高佬
拉高d拉高d

放鬆啲 唔駛緊張

係隔離post明見到絲打多過巴打架，點解見親都係巴打黎既喂

正到

奶唔奶？

嘩，絲打生活苦悶嗎

巴打外國？

屌張死人閪地毯

係

睇個眼神 好撚慘咁

好pink

唔好再黑d

黑絲

扯唔起都正常呀

黑過阿嬌喎二師兄

男人老狗

想同大家講買左魔術貼好開心

你老味！個姿勢做乜鳩？

整個W腳出來OK？

腳好靚 more more

我真人做比你睇好唔好

你估影高d就有野睇？

個站姿個乜鳩

見到你隻腳都覺得痕

留名返去J巴打腳

I am not fucking GAY

btw 屌我入來為左睇女腳，點解全撚部都係毛神神

條裙

唔洗除撕爛對絲襪就可以入

咪撚J，睇個個user名先啦

中國功夫 扣步

見到啲蚊獺同站姿笑到仆街

好想睇

明天開

我報定名先屌你老母
利申：可唔可以唔好一來就打大佬，我知有啲巴打夾到摺櫈

有冇啲白滑巴打腳J下

腳趾好長

喺小巴呀嘛

樓主真係睇下中醫

廿歲人都冇腳毛

食緊飯

笑死

好似垃圾崗

男人老狗搽指甲油

絲打住葵盛？

我要睇靚腳絲打

已扯

扯咗

海濱

對鞋好靚

More

絲打手字好靚

啲手髮有啲亂

偽娘照殺
pmed

睇隻手都知男啦

挽佢老母 已block

認紋身都認到你啦

有女

笑撚咗

都有高汁絲打
LIHKG

more

好憎自己D腳毛

屌 睇到你呢張笑咗出聲

多毛到呢

笑到震

女仔都會有腳毛

你啲字好小學雞
但睇唔明你寫咩

好直

好正，好man

巴打好去驗眼 btw反彈

好粗

識屌既話應該點屌

巴黎鐵塔

可否舉行影咀大賽

🔯🔯🔯🔯🔯🔯🔯👔👔👔👔👔👔👔👔
🔯🔯🔯🔯🔯🔯🔯👔👔👔👔👔👔👔👔
🔯🔯☢️☢️☢️🔯🔯👔👔👔👔👔👔👔👔
🔯🔯☢️☢️☢️🔯🔯👔👔👔👔👔👔👔👔
🔯🔯☢️☢️☢️🔯🔯🏉🏉🏉👔👔👔👔👔
🔯🔯☢️☢️☢️🔯🔯🏉🏉🏉👔👔👔👔👔
🔯🔯☢️☢️☢️🔯🔯🏉🏉🏉👔👔👔👔🏐
🔯🔯☢️☢️☢️🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾👔👔🏐
🔯🔯☢️☢️☢️🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🏐🏐🏐
🔯🔯☢️☢️☢️🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾👔👔👔
🍪🍪☢️☢️☢️🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🍪🍪🍪
🍪🍪☢️☢️☢️🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🍪🍪🍪
🍪🍪☢️☢️☢️🍪🍪🏐🏐🏐🍪🍪🍪🍪🍪
🍪🍪☢️☢️☢️🍪🍪🏐🏐🏐🍪🍪🍪🍪🍪
🍪🍪☢️☢️☢️🍪🍪🏐🏐🏐🍪🍪🍪🍪🍪
🍪🍪☢️☢️☢️🍪🍪🏐🏐🏐🍪🍪🍪🍪🍪
🍪🍪☢️☢️☢️🍪🍪🏐🏐🏐🍪🍪🍪🍪🍪

緊係攬住腳黎屌

唔好起我底

加返認證先再講啦

正呀

Pmed

絲打對腳好靚

搭緊車邊到搵張紙仔出黎呀

白滑

又要打J

巴打個腳爭不食人間煙火

內八

何解腳趾要扯到咁行

我係入嚟j腳

招fd子

高質巴打

巴打咁夜一個人坐係公園好危險

全裸？ more

真絲

全能既LIHK巴絲打係無野難到佢地

（舊圖）山風大人到此一遊

巴打你張床單同我個張好似一模一樣

做個朋友oj?

夜漸已深，
絲打要唔要車你返屋企，
係我唔介意幫你call的士

要返工，不了

想搭uber black

正

無筆

已pm全部絲打

好多長腳絲打

老女人我愛。

已pm全部絲打x2

非洲人？

好想奶呀
More
Pm me

最高質

嘩

唔知點解死圖

正啊 想瘋狂奶你隻腳趾

還返對絲襪比人

痴撚線架

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

好凍

沖涼中

我唔信

會員名呢

呢d色先最撚正

絲打係醫院咩事？

唔好咁樣啦好嘛，想我今晚點訓

隻手指公 好長 好想含

唔係醫院黎 工人換咗白色床單

好想奶

識野

好多絲打

咁似醫院既

痴線點解d高質絲打突然間出晒黎

想逼死邊個

絲打幾高

你個名 我j唔j好

絲打對腳好靚啊

偽娘 正！

肥撚到

屌～～d高質絲打出曬黎～～今晚點瞓啊

過膝襪！！！

直線收兵

點樣先入到伍？

已射，pmed

做乜撚野

162

點pm

Gym開？

超舒服

一腳可以踢死我

上網down 落來加字既？

各位巴打快d反擊
唔係好快變狗公post

你幾重呀

異形？

你可以上網搵下有冇

絲打你讀it?

太幼 食多d飯

屌 快pm幫我破處

係

已經食好多，不過鍾意食蔬果咁解

有腳一定正 個個流哂口水咁
見樣即刻全部尻縮

呢個po想點

唔好以為影腳指 人地就唔知你係肥婆

巴打條melody boxer

Melody

好正

是咪偷左細妹條褲黎著

火足你就大撚鍋

隔住個mon都聞到臭

絲打高汁

每次見到呢張就笑到停唔到

Check pm

More more

好多毛

好多淫腳

參戰

美白得好勁

會唔會p得過份左 btw我屌

P腳毛再p長無難度

利申 161cm 65kg大肥婆

少年你太年輕了 你以為高登有索女

咁多絲打腳

高登無絲打
LIHK無巴打

個三角形想點

遮住啲公仔

Illuminati!

Btw 有得Pm 啦咩？

奶到仆街都滯

巴打 我可唔可以奶你對腳

想奶

痴線 完啦好嘛

我唔信大波

有冇咁多絲打

絲打多數用iPhone

睇腳指就知係靚女

😍😍😍

有冇手瓜大賽

媽…好正呀

屌 估唔到真係有絲打腳

呢個post好高質

D字好靚

一定係靚女
利申：多年睇腳睇字經驗

肥仔Sor

絲打仲多過巴打

我寫字唔靚

寫錯字
人生至古都有魚

男人老狗唔好搞啲咁既野

我屌你老母呀

凌晨先特別多絲打po腳

成班高質絲打想迫死邊個

j出血

有無咁多絲打呀

pm ok

絲打都忍唔住想奶

我發現大部分絲打d腳都係同一隻色既腳甲油

巴打進左化 睇腳趾都睇得出個樣

幾時搞個影樣大賽

屌你老母有無咁多絲打呀

得隻腳板受唔受

痴線LIHKG絲打d腳我奶晒佢

叔叔不行了

好多蕩婦
擺埋個嗨出黎丫笨

睇完絲打d腳 真係J撚到腳軟

冇細妹

做咩個個都茶同一隻色指甲油

好撚凍

寫字阿 睇死你條變態上網搵圖打個字就當係

唔好咁啦，巴巴

我都留意到 好正呀

隔撚住個moon都覺得臭

好正呀

追晒post

眼開始有d蒙

隻手停唔到

好核突

邊有咁多絲

我唔信 除非pm我證明啦

你係咪欽毛

魔牙

收唔收兵

睇腳甲就知係淫絲

你而家係咪迫我

摩牙 jed

丁到出血

打左成晚j好攰呀

對眼開始蒙未

打j打到就黎盲

簡直係lihk既福利

決定要pm哂全部絲打

幾時整個影胸大賽

咁直接

我鐘意

對腳伸撚到直晒做乜撚野

開始分唔清現實同幻境

痴撚線

好想睇埋有幾大波

巴打手字ok喎

咁多男人腳

屌你老母[/quote］

挽你老母

估唔到有咁多高汗既絲打

高汁

肉腿

有d相好似同一隻腳黎

絲打們收唔收兵

點入伍

見到都痕

腳全部都係腳

依家先追post，本來都想講就見到你呢句

我已經分唔出邊啲係男人腳邊啲係女人腳

我都係 全部都老女人色

Btw琴晚丁到今朝起唔到身

點解要突登油果隻色
Btw 其實係分身？

好多靚腳 高質到

比我奶一下

好想奶哂呢到絲打啲腳啊！！！！！！

好撚癲

好多變態佬 好多絲

第一眼以為個個條春袋

好多絲打 打包哂

好想噤一下個閪

Lihkg係巴打既天堂

好大條gap gap

咪以為男人有女人腳我就唔屌

好似踢波踢到有瘀血咁

巴打係咪可以用腳趾渣筷子食飯

笑撚左

One more

絲打係咪想大家精盡人忙

俾我瀨 ok?

用10年既壽命換奶一下

屌你，係味有咁撚多絲打呀？

好燃酸

又見面

男神尋晚問我會唔會著黑絲

係咪想j撚死哂d巴打

硬左。。。個拳頭

好想奶曬

咁你點答佢

巴打上緊leture？

今日返學用行動答左佢

對鞋未搵返

有冇讚下你對腳靚

係幾靚

睇腳就ok嘅，但可能.....

痴撚線，好多絲打

屌肥婆貼乜柒

死肥婆 死肥婆 死肥婆 死肥婆
死肥婆 死肥婆 死肥婆 死肥婆
死肥婆 死肥婆 死肥婆 死肥婆
死肥婆 死肥婆 死肥婆 死肥婆
死肥婆 死肥婆 死肥婆 死肥婆
死肥婆 死肥婆 死肥婆 死肥婆
死肥婆 死肥婆 死肥婆 死肥婆
死肥婆 死肥婆 死肥婆 死肥婆

死肥婆 發姣呀 死肥婆 發姣呀
死肥婆 發姣呀 死肥婆 發姣呀
死肥婆 發姣呀 死肥婆 發姣呀
死肥婆 發姣呀 死肥婆 發姣呀
死肥婆 發姣呀 死肥婆 發姣呀
死肥婆 發姣呀 死肥婆 發姣呀
死肥婆 發姣呀 死肥婆 發姣呀

絲打你當兵？張床咁寡

可能係酒店雞

用左螢光筆寫 ，好似唔係幾睇到

得152 對腳好撚短

腳啊
J啦

自膠 回錯 ，應該係po去今日著咩鞋

著左黑絲都咁劣

好多豬閪腳

遮返住條底底

有得奶係咪唔奶？

我奶

唔準扮我男神講野

Lihkg真係有絲打

絲打賣唔賣二手黑c

沖完奶茶 有陣陣奶茶香 要唔要

點解LiHK腳po高質咁多

好撚正 已射thx

奶茶香都唔夠女女腳味香 你識咩

對腳功能唔夠

短人留名

你d腳趾好gay

留名

女朋友話要上鏡#

好長

d腳趾

扯左

姐係點

志在參與

你係咪比我奶先 我立即飛去你到奶到你隻腳成腳都係我口水

硬係覺得係好多黑絲都係巴打

短腳 ..

D腳趾好柒

上面啲絲打請pm我

正呀 最鍾意呢對

志在參與
隔離post用頭頂野同用腳趾夾野都唔夠玩
但呢個post既絲打們係想迫死邊個

好撚多絲打

諗住下一個post係專引巴打

依個巴打隻腳真係

俾我奶我奶

咁多絲

短腳岩岩沖完涼

大細多毛腳

腳趾pls

lm

正 好白

好想奶呀

幾時有Pm等一眾巴打約奶

好似熊掌

哇呀 不得了

幾時有得pm

Pm我

粗壯的小腿

屌，真係好似

呀婆鞋

咦撞鞋

好多腳

全部同一隻色

俾我奶，俾我奶

已pm

求腳趾圖

燒過黎？

鍾意用白色床單 感覺乾淨啲

酒店啲床邊有咁細張

搵條女影 唔是我
當幫手推下Lihkg

好多毛腳

可唔可以識你

呢個post真係想逼死幾撚多巴打..
大佬呀lihkg仲需要一眾巴打支持架 j死晒冇晒會員咁點搞啊

Jed

好想奶下
可唔可以用d腳毛吉下我
Btw pmed

完美既膝頭哥

啲字好肉酸

扯左右

幾時有得pm 好想pm上面所有絲打

甲組短腳，志在參與

膝頭位好似怪怪地咁

j到虛脫

你個名 好有研究喎巴打

Lm

係我錯覺定咩，點解以前高登啲影腳post都係清一色仔，呢到咁q多疑似女嘅腳？？？

果然係LIHKG
成個POST都係絲打腳

可能搵家姐細妹女友扮姐

More please

屌唔夠膽J
好驚J到偽娘

嘩屌

我嗰張係真女人 (順便test香港字)

成都唔走嫁啦 呢度咁多靚腳絲打

打包埋啲毛腳

仲有無

xx

好想奶啲腳趾

好多絲

陰毛定底褲

係跑褲

求結識

overall都唔錯架啦 90分

我俾100

如果天氣再乾燥少少 應該會有好多巴打流血不止

呢個係矮仔定絲打

褲已除more

共你 J J J 不完

仲無咁撚多真絲呀屌

諗起都扯扯地 咁多真絲

今次真係要化身成腦魔

Di?

支持lihkg

點解要係let it go! let it go！ 既床單

絲打

樓上絲打 pmed😍😍😍

屌伯母絲打 我地可唔可以做個朋友啊

Xboxone留名系統過熱，請勿站在系統附近。

見證歷史

請奶

唔敢着短褲

咩事

好多橙皮紋

巴打搞咩黎

巴巴

之前水腫隻個人都腫左好多
肥左成20幾30磅

好想巴打做開運動
個個腳瓜都咁粗壯

已PM全部絲打

頂全部巴打都咁撚多腳毛

d腳毛咁幼既，係咪gay佬？

我係絲打😂😂

有J既絲打

唔敢放上嚟，我老公好似有mon實呢個post

唔好屌我男人老狗 我咁樣著會暖d

狗

痴撚線 原來呢到咁多美腿

學生妹

我部電話白晒就黎睇唔到野 可唔可以放過我 比我停一陣

唔係啊 雖然好似Di 2樓平台

Sor 腳粗得濟

睇到都覺臭

孝順仔

你腳板底好白滑 好想奶

有肉先正

我的媽呀

我奶呀

點解我以前唔覺有咁多絲打

肉地

好似無乜肌肉型？

呢隻色好撚正

唔緊要，我奶

黎明

push

腳趾呢

張相縮左水

你真係屈機 隻腳可以屈到咁

裝假鳩裝好啲啦

屌 高汁post 留名一身蟻

今晚補腳趾

腳板plz

個雞頭公仔點解會有條J咁變態既

pish

絲打走數

屌,嬲

其實點解e加d女仔會成日引我地 雖然睇得好開心 唉無野喇

腳趾呢？